[躝啦嗱] 貝爾格萊德紅星 對 利物浦 III

冇眼睇

屌你老母沙拿慢到隻龜咁

1001唔撚開PO

伏魔小王子係唔係on9仔黎

沙拿右邊空晒一爆就半單刀佢傳返入中間

係

原來la得六十幾% pass rate

熟悉嘅利物浦又返嚟啦

文尼唔好續約啦
唔好浪費青春

點估到一次傷哂 h14 k8 s23

咩創造力都無

換左人架啦?

其實lalala未傷前都已經唔係特別出色
而家仲要咁...真係可以清洗得...

H14?

S23 冇傷 唔敢帶姐

基達擺係到舖塵呀！

換走LALALA啦
廢到仆街

都有啲手術刀睇下

Lalala走位好垃圾

講真你出青年軍佢知自己咩料起碼唔會英雄英上腦，死去，尻射呀
垃圾沙下下掂波即失
全場最差一定係佢

La子
想點者無人知你想點啊

老母就死

VVD都head輸了

手術刀橫傳就有

水貨傳啲波真係好閪
做佢同事真係好慘

猜你老母咩

唔講以為利記領先緊。。

根本垃圾

高普拎黎比人睇版姐

出origi 吊波俾佢啦... 唔好又85分鐘先換好唔好

想念100分

完全攻唔到
好似睇返上兩季嘅利咁

冇人拉邊support jelly後上 只可以回傳

冇人識中場推個波走

訓

比波D尺寸力水全撚部都係錯架喎

終於有一腳

場場都咁 拎到都唔知傳唔傳返比佢好

出keita推進下啦 係咁回傳

角球以後都唔洗諗住接應

中柱

連續咁多場都唔知踢乜鳩
高普就迫搶 上季同今季好似兩隊波咁

沙一招

屌 又差啲

屌你老母係咁傳後做乜鳩

3個中場有價好賣
M7都叫好少少
老母隱形LA子廢
同冇中路有咩分別?

多d遠射啦仆街

下下俾波都冇力射波又係跑又跑唔起

14中1

都攻唔到

人地死守,真係未必有得推

m7 33歲 lomo 場場踢 仲想點
LA子就真廢

頭20分鐘紅星淆青縮後
依家唔驚你壓返出嚟，352即刻出事
後場唔夠人猜波根本做唔到個波上去
其實真係換力子出嚟吊高波一了百了好過

on target 1

呢d時候仲儲印花做乜鳩

今季先落後未贏過

we show great character

頭二十分鐘都壓住垃圾利打喎
你有冇睇架

Hide Blocked User - 誰敢上我

Full team輸波

505陣
中間都無人連接
好似pro club咁成班衝上去
後面就4個電腦係度

下半場 唔洗咁嬲

擺明鳩UPPER

暑假咪話買個中場囉屌
Fekir呢?

呢場最需要贏先搞啲咁嘅野

屌又係la子
做乜鳩者

沙拿唔撚開角啦?

主場絕殺PSG有撚用咩

問廢中

keita bino XS
買完唔出

高普個樣呆到 搵返個腦啦仆街

一有人拉邊，lalala啲後上先有威脅
啱啱完全係哂體能哂時間

買完咪又係無撚用
又係放喺後備

唔好話和呀 ，入翻一粒都難

放文尼去中路都唔知有柒用

有歐霸踢囉
唔係我驚包尾呀

Last 15mins

咁踢法唔覺得會入到波

差d又輸多粒

壓足成個下半場打
都唔夠人地一個反擊咁入肉

換高美斯依個舉動又係無撚謂

老母大賽球員 揀波踢
米拿有d用
lalala淨係玩腳法 清洗得

前面三個今季都無 best form

入到一球當贏

一日唔換走垃圾la子一日都入唔到波

利記打歐聯係咁架啦, 又唔係未試過柒到最後果場

一開波唔攻，放長波放得咁爽，點解唔繼續放呀

完全唔覺有壓住 得個猜字

今季都係咁，好多里都屎忽撞棍入到波
尻普就以為佢個套好撚掂

完全唔識組織
文尼打右但又玩控球
反乜鳩勝丫，入到波先算

啦啦啦仲可以係場到
高普

都係唔換人

半場最應該換個個一定係佢
可惜高普盲既

好撚廢呀屌

換邊個？

廢中留番個換人歐霸用？

得頭5分鐘有壓
而家唔洗攻守都守死你

力子

係出年先用

抵俾人笑

換奧力子
你一早咪撚換走史獨口廿

垃圾沙真係垃圾

我地覺得廢既人 廢中永遠都仲留 屌

呢d波都入唔到

入到1球當偷笑

有名你叫垃圾沙

出力子!!!!

又係返去上季個問題
無人換, 又破唔到密集
今季進攻form仲要差左

屌 沙基利呢?

食屎啦水貨

半場入基達一個已經夠
點知轉三中堅
但其實下半場佢打得好咗

沙拿

垃圾沙控傳帶射都係垃圾

高普真係

神峰

你又做乜鳩呀

沙一季

都話唔比佢去

完全係比人睇辨

運都無埋 執柒左佢算啦

廢中知道大勢已去決定放奧力子出黎踩草

廢中唔攬躝lala

真係越睇越嬲！

政治問題

Origi come on

ori gi

俾文尻就含柒啦自己射啦

mane

交屁我屌你

交屁做乜9

交屁

仆街origi
訓得

文尼真係好尻

origi根本可以早啲出黎

交屁篤得穿未

10號王牌 做波分波

文尼同水貨D passing 都係得啖笑

歐霸今年有咩隊

係呢球了

想谷都谷唔起

笑死，對面一腳地波解圍
碌撚咗三四十碼都竟然交到比隊友
代表咩

岩岩邊個話交屁好左

屌之前又話咩la子好波有靈氣
怨靈就有份

交屁係讓返件十號出黎未

講真，上季既利記仲勁過今季

上季嘅 Salah 一早入左三球啦

文尼仲識爆，垃圾沙有啲咩用？

放奧力子出嚟衝下都好丫

Matip咁都頂唔到

早d啦

又唔入

上季高普有腦今季無左

水貨d pass

今季買咁多人冇場好波
屌你老母死廢中
冇左個助手就冇撚腦咁
一味想控制節奏
控閪到咩屌

衝條毛咩波皮都交唔撚到俾佢

抵輸

3隊英超, 未計猁

控制俾人入波節奏

好想睇buvac而家係咩表情

改變自己風格真係最撚ON9
嬴緊波你先慢慢控啦仆街

放大自己缺點 縮細自己優點

輸多二場 踢條撚歐霸

走啦你

落歐霸再飲仙奴血啦

紅星損人不利已

紅星都輸 打P$G 拿波里俾人456啦

等波到，真係笑死

其實要睇埋另外果邊
但以而家呢隊利, 之後兩場

你早啲訓啦

明明上季前面三個踢法咁撚算今年仲加強埋後防你老母尻普就去改踢法躝啦屌你老母

你之後贏晒實有

輸運最慘

前四啦 仲諗冠軍，根本未掂

我就唔信紅星贏到 巴黎 拿坡
歐霸一定有得打

梳囉，但咁都問得出，點幫得你落

爆閘都算

仲要扮fans係到單單打打就最撚柒

其實上年尾幾場已經企位on99， 係salah上年搶眼呃倒人

認同 連續好多場都踢到成pet屎咁

唉兩場歐聯作客都咁既閪樣到底想點

salah 屎撚咗
你屌高普都冇用

真係好撚唔明
點解文尼要死去中場拎波
好唔合理既一件事
點解唔係中場自己控波推進
要個翼上前控波?
上季好多時文尼入波/球隊入波就因為文尼落底
幾撚時可以見到文尼落底阿仆街
幾時條中場先正正常常
唔會好似依家咁撚柒同冇中場冇分別?

垃撚圾

力子做乜

力子同lala 冇分別

咪就係尻普改踢法搞到前面三個人唔似人囉

咪撚係

唔係話你呀ching

唉

好大機會小組出局

能夠喺唔同國家拎最差11人你估流架

戰術問題 以前大腦係度係費奴做背龍拎波 依家下下都要靠二隻野背住龍門拎波

mane 扮仆街好on9

下個星期見

今場咪同之前踢嗰啲一樣，不過成日-6入波先姐，俾人入先咪好似今場咁，哩啲波日後陸續有黎

睇埋PSG 先la

咁一陣個場都唔睇lu橫掂咩賽果都唔關垃圾利事

歐霸 here we come
唔買攻中 但你又係一隊進攻球隊

成班急撚到

都唔知幾撚耐冇出過場
高普就係成撚日以為D人出5-10分鐘就可以變救世主

Cls 成隊波

廢中賽後唔好撚話無運呀

今次真係尾後2場r連

個伏魔晨早block9咗佢

今年轉左踢防守呀

而家個問題係呢隊野點贏另外果兩隊

平時無份正選落撚晒場, 做乜撚野呀

你個dom穿架

咁都唔出keita癡鳩線

一Pair基佬
成撚日搞基唔練波
2個都垃圾一擔擔

對紅星咋

有咩問題，正選開個班都係垃圾黎
垃圾沙有版你睇

點贏? 點輸得唔好咁肉酸好過啦

ali 得3.8 分

然後明奴要向前交波
識得向前交波嘅沙基利長期後備

期待下季藍斯

頭號戰犯又係廢中

補五分鐘俾紅星追多粒

鳩普賽後可唔可以解釋下點解基達冇得踢?

賣走La子，力子
換個技術型/衝撞型前鋒打大巴啦

講左咁多年都好似聾左咁

文尼件10要換返做18，佢真係做唔到10號仔既野

沙拿x懦夫都係gay佬

一撚定係廢過la子啦

無人識做波 垃圾利
搵文尼做波 on9

好似係抽籤決定

屎獨 :
TAA

輸咁小垃圾廢中唔撚會醒 DLLM 頭6邊隊波會好似我地咁中場咁廢

解釋下換高美斯出黎做乜鳩先啦

下場出邊3個中場呢

換領隊啦

基達可能係猜輸左比啦所以冇得上

冇創造力既問題再現

如果下場無沙短，高普真係去食屎算

都係唔入

頭果兩個調動真係好撚on9
都唔撚明la點解可以踢到咁耐

哂心機捱眼訓睇西波

好彩唔係猜輸打龍

salah.....on target

dllm 上個月先加左now個歐聯pass

打大巴除左創造力，都要有個衝鋒陷陣既前鋒

以前費奴拉落黎拎波拉走一個防守球員 再分邊 二隻野先插入 依家直接俾二隻野 但費奴個位唔回後跑反而左右跑好怪

講真用vvd打前一早追翻兩粒啦
靠垃圾沙死得啦

沙基唔出無問題，但基達法賓奴仲未夾到全隊，點解無

深夜西波

睇man city

呢場真係好撚誇張
唔好指責某個球員 係成隊都廢到on9
連平時最穩定既米拿，今場都離撚哂罩

希望廢中睇到自己既戰術有幾撚廢

出埋前面交屁沙拿份糧啦

呢舖真係深夜閪波

改名先啦

高普本身可能就係食屎大
沙基利上親場有足夠時間ge比賽都交到貨
奈何上陣時間少得可憐 矮仔真係慘

其實米拿真係好一般 我地中場一日有神軒 米拿 廢LA都唔會有進步

唔知點解有段時間文尼打右
沙拿打中廢明打左
唔係應該2翼換位?

咁無癮，都唔知睇唔睇巴黎好

高普躝

大佬, 上場爆撚晒肛, 今場都要踢

上季戰術明明無問題 今季走去換係咩玩法

提早進入利式崩盤時期

今場戰術=9981斬 屌你老母臭閪

戰術大師嘅野

仲係第1

東歐真係唔旺利記

上年基輔

早d醒都好嘅⋯⋯

返入更衣室開風扇啦 記得屌撚埋自己呀高普

你都好on9下

對面個個掩住咀笑

今屆防守好左純粹係因為2個世界級球員帶起
廢中就以為自己教防守有一手，可以玩進攻啦

將salah推上去打箭頭，mane做10號，費奴拉邊，咁都比你諗撚到，正

好彩我想睇定啲 冇買到

屌你老母以後都唔想見到啦
對住班垃圾都可以庸碌無為
走啦仆街

一陣嘅賽果點先係最好

下學期reg堂唔reg星期五先

一開頭唔算太差
屎獨miss golden chance
人地一個入波打起左，之後擺明守你，d人好紀律，守得好好

驚比人睇穿,
所以直情無,咁就OK

和
不過無可能

上年下半季salah超順腳風+ox+ 士氣波，今季見左底

尻普想證明自己冇左大腦都得
唔係咁我真係諗唔明點解柒足咁多場都咁踢，一係尻普就真係冇腦
明明上年打強隊好多時係睇得出有做針對性部署，今年就得個柒字

都唔知講咩好
希望高普可以review下戰術
聯賽唔好失

係同大腦鬥氣

就係我地上年個戰術

買1, 2場利對家, 都夠比la

費明奴唔係踢假鳩/中間真係廢7成武功
屌你渣shit個陣擺費奴踢邊真係廢到仆街 高普都仲要咁做

人地果隊就真係紅軍啦

唯有期望巴黎贏拿玻里

因為之後主場最有機會贏拿

佢用緊暗黑兵法比大腦睇自己帶得幾差
希望大腦回心轉意返黎幫佢
無左大腦佢真係只係廢中一個

我都笑啦，踢到咁撚柒
利物浦喎執柒左佢啦

今場人地擺明打爭氣波, 每人走多步
高普仲係度輕輕鬆鬆

大家咁話

睇完今場都係算罷啦
踢歐霸都仲有機會既

紅星都炒你兩粒，都仲諗住之後兩場有分

重點係冇左個多年合作嘅大腦助教

你講野有道理 講野大聲 就係黃毓民
無左腦個得番把口係度叫 同維園阿伯係無分別

高普玩走線姐

之前有分析講過，廢中最叻就係激勵，激勵大於一切戰術，所以我諗廢中係完全無戰術意識，一味激勵隊波

以前都有大腦做野，而家無左，佢就自己戰術大師上撚埋腦

真係痴撚線，輸真係唔緊要，但個戰術可唔可以唔好咁離譜呀

走線落r霸攞盃

仲講乜春出咩人
除左開季幾場 之後場場都係閪波
擺明係戰術問題多過人腳問題
不過人腳都係閪架啦 買基達又唔用 賣撚左古狗都唔追個攻中
人腳差又next year
人腳好又next year

頭先即場2:0波膽都仲有9倍幾
即場買都fat fat

事實佢都認石內卜係大腦
話啲戰術好多都係佢諗
依家高普用行動證明諗野係靠個腦

最後多謝多次馬會派錢
如果中埋4-1就正

落r霸比愛蛇沙蛇屈機

我個獌狗老豆話多謝哂好多年冇係電視睇歐聯

諗下之後點踢啦 其實沙拿係咪可以收一收 無腳順

大腦保華治真係好重要，無左佢啲戰術廢左，進攻無組織，連攻力都弱左

廢中不願面對的事實，但事實就係你廢中無大腦在陣，隊波只係食老本

我地邊有老本食

公道講句
呢場可以怪邊個？
最有活力嘅沙短因為政治問題帶唔到
（某獌狗可以諗清楚先9up, 球員安全一定排先）
下半場攻防戰已經唔洗睇 一定攻唔入
中場傷兩個 表面上冇乜大影響
但其實辛苦左老母 米拿果啲
已經踢唔翻開季嘅活力
沙拿文尼唔洗講 文尼上腦 因為中場冇造波人
沙拿睇得出狀態翻黎 但真係比廢中用到鳩哂
（開季到而家全勤咁濟 廢中計錯數以為踢得多就會打翻起）
一直都有暗湧 不過今日先爆

各位利迷 係時候夢醒
有時啲野唔係你屌下就有
利陣容係唔可以雙線 而家兩頭唔到岸
死局 冇得救
（加上本人認為linjder好廢 唔識教波）

基達岩岩好番唔出 OK
問題個戰術同打法真係好閪
已經變左未來利
未來會有冠軍

一早講緊啦，係尻普要死谷爛谷想谷翻起垃圾沙

到底咩事分手

食球員本身能力啲老本

睇疤撐下古仔算

高普幾時肯認錯
求返石內卜返黎

無人知 高普咁硬頸都忍到咁多年

係唔係講緊神軒同lalala下話

linjder認同廢，臨場部署比唔到意見。賽前訓練應該都唔差

尤其近兩個月啲英超，踢到好似啲中遊咁
啲入波全部-6

緊係睇英超希望熱刺啦

就睇下你個廢中講啲咩

緊係費綿奴，交屁，老母個啲

係時候回顧下今朝手足既一番話

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

利撚一有信心 就出事
都話要百屌架啦

we are not good enough lor

而家一隊8分一隊7分咩賽果對利都係冇影響

高普覺得瘋狂迫搶d人好快傷
想踢守勢足球 但石內卜唔同意
所以分道揚鑣 好似係

隊長G已經係公海比人鞭緊

真利點會講呢d

我屌足全季垃圾沙，尻普廢
點解都係咁嘅

屌你 台都未轉就入波

因為一半都未到 要落力屌足全季

其實石內卜套戰術破大巴有冇效

正 幫我利轉移視線

咁既人腳想守勢足球 有腦都知唔得
過去幾年有版睇
利攻力爆發先有得爭下冠

算啦垃圾沙根本就你屎狗撞棍，點屌都唔會有改變

熱狗似連歐霸都唔踢，咁醒目

睇下鈀同拿 同 利 爭幾撚遠

佢地一直都係得一分,
佢地先要搵野黎轉移視線喎

VVD 係後場屌唔到前面三件撚屌
米拿太斯文 做隊長 應該屌下前面二件大帝
連謝隊都敢指果個有樣勁就係自己踢得唔好都敢出聲屌
如果有佢屌下會好好多 依家成隊無哂氣勢

垃圾利廢撚到我打fifa都唔會用

場場入球大

利記明明POT3
拿波里明明勁到仆街

沙拿overrate左啦 79就差唔多

H14會 但bench無左佢又唔得

so9 > salah

finishing 60都比多,九十幾

Koulibaly Allan Hamsik Mertens Insigne
意甲UT 一定有呢D

下場再無沙短，一定屌撚柒你

用so9比會唔會侮辱左so9
攞個一季屎忽撞棍嘅同佢相提並論

我覺得你唔需要再追擊沙 死局黎
你每場屌百幾獲都唔會改變到
就算佢幾勁都唔係由開季第一場用到而家咁離譜
但係你可以點？根本冇人代替到文沙
除非轉陣 屌乜春沙廢 你日日翻工都翻到頹啦
見住啲同事起碼有假放下
自己表現唔好反而比老細叫打多幾場

依家既So9 > 依家既salah

熱刺反到杯

踢到成碌柒咁都唔屌得

咪講緊神軒囉屌

咁你有咩高見 雪佢又出邊個？

覺得廢中已經走火入魔
硬頸到呢
贏人地3球就出番晒D常規正選
有時就80+先換人，有時仲唔用埋
對弱隊就Full Team, 對強隊就無啦啦玩單防中

又燈？
利申無睇

其實踢歐霸都ok啦
垃圾痢個陣根本唔夠兩線作戰

睇死踢歐霸都係果三件
仲要打阿狗熱狗車狗

咪撚打啦，一個唔覺意又打撚到決賽輸波
傷撚到仆街

沙基利囉，鬼唔知點局都冇改變咩
講過好多次唔係真係雪，你可以當俾佢冷靜下而唔係死谷爛谷去出佢搏佢反彈
鬼唔知點局都冇用咩,作為一個睇電視嘅球迷唔屌可以做啲咩 輸波踢得差唔局得？

棄歐聯 保聯賽

梅利亞

聯賽又爭唔到冠
又要next year

咁你可以屌廢中 但係關沙拿咩事？
見到你場場波係又屌唔係又屌
覺得有啲On9
暫時覺得有沙基利同沙拿配合幾好
佢唔係想像中咁差
況且呢場值得屌嘅都係交屁 La子先

講真
都雙線唔到既啦
不如直接第4出局算啦

難d wor
紅星點贏到拿/PSG

比個機會屌摩係霸氣盃報多次恩啦

同埋大家屌廢中冇左大腦
點解唔屌下而家呢個副教廢
臨場調動 出場正選都廢到仆街
之前聽到佢話咩迷戀傳控足球已經心知不妙

認真 回收返Wilson啦 你都無翼

真係唔關沙拿事？
今季淨係因爲佢傳失都輸左兩球啦
戰術就高普問題姐，屌你傳波下下冇力啲大好機會二打一佢下下傳落對手隻腳到，過人又冇，下下得一招扣大位俾人睇穿哂都照用
角球走去直射唔係一球半球呀係成撚日呀
仲有大撚把
呢啲唔關佢事
盲撐都唔係咁架

屌十一月就要4大雞胸

慣啦

啱呀

紅星都輸

我同意
史獨沙短早排好有態
高普就死要出文沙
史獨你見到又求其返
如果沙都唔出你中前場可以話係完全唔傷得+無態
文沙根本要抖抖冷靜下
場場踢足/打八十幾對佢地有幫助咩

分分鐘聯賽連富咸都 贏唔到

我利都贏到psg

之前仲話唔洗冬季買人

K26勁撚到

唉到底中埸線要買幾撚多人

如果對面分唔到勝負利就係咁先
人地對紅星可以食硬三分
利就一定要贏

拿玻里贏就死硬

利作客PSG點會攞到分

有幾場係值得屌嘅 好似對大巴黎果場
但係呢場屌乜春
你講果啲咩二打一傳落人到 都係狀態問題
好大責任都係廢中到
同埋根本佢就唔適合斬角球
冇球靚 但廢中要佢斬 又入佢數？
我冇話盲撐邊個球員
只係呢場佢都未算戰犯 冇必要隔幾個cm屌一次

話唔應該帶沙短班傻鳩去囇邊

你又做乜鳩

想問你上場做乜鳩多啲
咁𨶙廢就躝啦

明明踢winning玩master league 真係多人到鳩借
屌 不過d電腦瘋狂死守連續4場0:0都得既

沙拉今季廢到咁都有人撐 笑撚死 傳波配合冇晒 過人直頭一次都未見過 次次佢一拎波就覺得佢會帶甩傳失 今季仲要入球能力都差埋 完全睇唔到佢對進攻有咩幫助 身為一隻翼要既野佢全部冇 仲話冇想像中咁差 佢離撚晒譜大家有眼睇 你似係假利冇睇波係度鳩up

呢場踢得差又唔屌得？
雖然佢踢得差有部分係高普戰術嘅問題但職業球員黎架狀態差都怪教練你傻撚左呀
仲有要你斬姐冇人叫你直射呀，幾下角球直射唔關佢事？斬得差嘅更加無理由去直射啦，最撚嬲就係佢去直射，乜你覺得佢直射入嘅機率會大過斬入有vvd,matip，gomez嘅禁區咩
仲有個個差我都係咁屌la如是高普如是文尼如是，唔見你護下其他球員

認同你最多叫我唔好屌姐，可能我係屌得激但我個個踢得差我都係咁屌
最撚搞笑係,話唔關沙拿事先好笑

PSG 1:0

我？角色扮演呀又

二打一傳失怪高普 佢拎住手制控架？

Red Star vs Liverpool: Adam Lallana can capitalise on Xherdan Shaqiri's absence

根本就抵屌 佢應該假利睇開精華 睇足全場冇可能唔屌沙拉

啲直線兜口兜面輕輕力咁傳當人智商得80以為俾得穿,應該都係高普問題

我話你唔洗隔個cm就屌一次呀
你同煩膠稅佬有咩分別呀
鬼唔撚知佢踢得差咩
但係有冇諗過點解踢得差呀
開季第一場踢到而家冇休息過點會踢得好
你屌廢中用殘佢我唔會出聲 因為係事實
但係我係講緊單計呢場佢未係踢得最柒果個呀
好心講兩句 同你講呢個死局冇得屌
佢廢係好多因素組成
又個撚個起哂剛咁
捧隊波洗唔洗屌到佢殺撚左你全家咁呀

深夜睇西波輸波 真係好愁

佢真係冇邊腳令人唔想屌佢
乜你知佢踢得差架咩 我屌我自由姐唔鐘意咪block柒我囉講得出佢直射角球，冇態唔關事，你用翻工同沙拿做比愈都好打極有限
佢廢好多因素組成？啱啱唔係咁講架唔係高普問題咩
做咩我每一個回覆之後你立場又變一變叼

開季到而家我場場波90分鐘睇足
佢幾廢我見到，有時都好燥唔知佢做乜鳩
已經講左好多次 我係講緊今日對紅星
佢唔係頭號戰犯
你地係要拎埋佢表現得差果幾場黎反係你地嘅事
但作為一個球迷係咪要屌到自己隊球員咁
大家可以諗下 完 唔想再討論

夜喇聽日要翻工，唔為佢捱夜喇有咩講低聽日再覆你

psg 1-1

開始利式崩盤 連本身d 負碌命都冇埋

好撚想打高普一鑊黎出氣
偷佢老母個雞啦
改戰術想慳力死出文沙
依家蝕渣米

國米唔輸既話熱狗就出硬局咁濟
不過垃圾利都果頭近 笑唔出

講真熱晉級仲好

都話人地就有能力反杯

睇個勢似拿首名利次名

最後兩輪比賽激過激鬥戰車
6,6,5,4

我地都鸁唔到紅星 唔通人地鸁到咩

永遠有垃圾痢既組都會立立亂

因為人地打紅星就食硬拎3分既

真點死亡之組

琴晚交屁咩事 打返右邊完全路裙唔爆 好似冇心踢咁

屌無買到客勝

up錯 主勝先啱

佢根本就應該落底
佢passing完全求撚其
就算佢落底hea傳都有角球
要佢入中路 一失波就俾人打反擊
結果又係定戰術個條傻佬既問題

屌你兩勝兩負都仲排到榜首

到冬天，班黑力架又雪到硬哂

6分 未出局

隊波終於出事

作客拿坡里個場都睇唔撚到問題
今場d出人戰術 繼續7到仆街
即管睇佢對沙狗同前面3個態度係點
再係當沙狗係後備 隊波冇運行

拿玻里勁到 又和psg
利要出局了

屌佢老母 話撚左班英人冇撚用

起身見到比數呆咗

係
竟然只輸2球

咩事連鴻星都贏唔到

一入黎見到講利記已經估到又輸波

要留力打富咸

有無廢中鳩up

記得你琴日段野

中場守又唔得控又唔得攻又唔得
前30分鐘後防又放題
前埸谷唔起，對手打大巴無位跑，無個做到擺脱+傳球
棋王同lalala係戰犯

點解我買得十蚊

講真上年打快又話冇傳控 唔識留力
今年你地恨到打穩陣波 又話控唔到場
咁你地想點

根本唔打快就唔係高普利記

好野敢買對面

最撚錯就係比佐10號文尼

比10號衫佢唔緊要 唔好叫佢做10號野先係問題
明明爆底有威脅好多

所以要10號，但市場有無跛腳仔級數既球員就。。。不嬲廢中呢d位唔會求其買

一定贏到。。。

紅星主場和過拿玻里，利又岩岩踢完作客大戰，早知我都買

所以應該要買多啲人
打快 又可以輪換

唔使理佢 淨係識反軒反沙拿 無其他留言 煩到仆街

有睇今場就知一D都唔穩
死谷上前塞到爆
啦係缺口黎
控傳hold逼無一樣做到
又唔返後 後面四個唔夠支點運個波上去
再仆街係高普見到都唔換走佢

算啦冬季轉會再算啦

係要靠我下場復出架啦

下場輸就玩完

宜家個陣根本快唔起又控唔起
你要打快 轉守為攻出到波個啲傷哂
神軒 打反擊一定要有 轉身出波 長傳
張仔 快速推進 小組配合

你邊爐轉個身都慢過人 仲要睇定先傳得出
拉子 本身係做到 但傷完肯定未踢到咁快
米拿 老母 係勤力 後上一流 做出波推進唔多掂

法賓奴轉身慢過人仲要睇定先傳向前
拉蘭拿早兩季反擊幾好 但始終傷癮冇態 一時肯定踢唔到快節奏

有冇掛住手術刀回傳

主場對拿玻里不容有失

4YEARS , £411.55m SPEND , ZERO TROPHY

估下邊隊咁撚柒

有冇人迷古了

迷古都無用
廢中會搵到個位叫佢去踢而係令到佢乜都做唔到既

琴晚古屈機到 帶波過人分波射波樣樣有

唉 我地成隊太多工兵

難。 安76睇通哂高普

另外兩隊之後主場對紅星食硬
落第四出局好過
咪撚踢歐霸

captain G 句野

另外兩隊食哂紅星連第四都落喎到

高水多仔半一 串左利物浦

中場無人，老母同米拿鐵人都死
Lalala哩d二線兵靠唔住，懷念有張仔既利記

邊只尋晚…係利記個陣唔屈點會俾巴睇中
基達代唔到佢都無計

一早話呢場重要過對阿，不過輕敵輸波係利狗歷史一部分吧

食硬紅星兩場咁好難落第四

買柏華特啦屌

話撚左輸硬

尋晚上半場已經見米拿老母跑死

中場啲空間多到

真心笑死

無人覺得高dad 落左柯打唔好去咁盡?
話晒今年聯賽得返曼城做對手

唔好咁痴線啦...

車阿呢？

諗起尋日隊長G段野

比人cap左出公海啦

講埋d咁既野
比我都cap啦

比人輪緊

中場問題都幾大，米拿唔知係年紀大左定係太操勞，啲殺波對比上年差好遠，中場無左一個可以搶完轉守為攻既人

記得上季好多時一搶完波，打快攻文尼+沙拿哨完一般再兩三腳就入波，有時甚至係三四個打快攻，今季完全無曬呢啲波睇

啦就算撚數啦
出黎一排又傷返
依家場場都好緊要
個個中場都勁過你
連打隊垃圾都搞到咁
唔通真係拎十幾場俾你練態
一係就自己操返fit 一係就走啦

其實都有 不過唔入

啱啱激戰完阿仙奴再即刻搭飛機抖左兩日又踢體能係差d

邊段

今季一路走來防守算穩健
今場竟然後防放題

過度自卑果段

果個係captain g

Not me

冬季有咩人可以買

史獨果球唔入就開始崩

屌又認錯人!

上場都放題架wo
只係今次對手就入到球

Vvd + matic

Matip

講左唔買

無睇場西波，係咪又右閘同中場放題

沙拿唔會落底 下下入番中間比人封死隻左腳

季初買左咁多人，仲諗幾線都可以應用到
到頭來都係柒

球員體力太差，太容易傷，應負唔到咁多條線

唔算差啦，係踢死某幾個，鐵人都死

岩岩傷好又繼續CHUR
鐵人都會老

今季反而入返d右腳波

佢想繼續進步真係要練多d右腳

Vvd比人㩒住頂爆
不過唔計

vvd同matip冇拍人
都唔計

1：0先開機睇
我覺得攻唔到個問題大d...
都有少少無運入唔到波但走動，逼搶同破巴士既招數太少

吊 capG ,我講野on9都唔會比人cap出公海bin la

有時講野用腦少少啦

其實係無人理你!

無軒=無分
其實無軒後，隊波仲差左
無軒之後又和又輸。。贏個d都係負碌
其他人只會見到軒只係回傳
轉邊直線都唔會見到
無軒=無分

今年逼搶既場數，已經數唔到有邊幾場

無軒 + 無基達 閪波開始現形

發人深省

中場問題大好多 ， 上季已經講緊 個中場冇攻力 ，

今年入左基達 沙基利 ，一個傷 一個唔出

都唔知係唔係驚d人傷

上年打得好因為瘋狂逼搶 ，驚傷而放棄自己強項

主場贏拿玻里2球即刻鞭打曬公海班多咀狗

死獌狗扮左咁耐終於露底
我講笑

說好的大炒呢

唔係唔會見到
呢度有班人係睇到都當睇唔到

中場運轉力太差，好似成堆谷上前場等波咁，
屌你Lalala 應該多啲係禁區頂控波搵位比入去，做真正10號要做嘅嘢，屌睇咗成晚，淨係識有理無理衝入禁區後上插入，要老母米拿頂咗佢份Job 嚟做咁。當正自己前鋒咁，學下沙短平時點做嘢啦撚樣。
利就係太少有整體意識嘅中場，大家發完夢就醒啦，今年係爭前4咋，唔好同班獌狗咁不切實際想爭冠軍，睇清楚隊波去到邊

唔捧了

廢中恐怖地方在於唔覺自己有問題

神軒幾時番來啊
利記不能沒有神軒

Napoli’s draw with PSG makes our next match in Paris absolutely massive. Win and we’re through, draw and any type of win in final game vs Napoli takes us through, lose and we need to beat Napoli by 2 goals or more in final match.

Klopp asked if he can put his finger on what went wrong:
”I only have 10 fingers....“

So regardless of what happens in Paris, Liverpool will qualify for the last 16 if they beat Napoli by more than one goal on the final matchday at Anfield #LFC

下場輸比psg
應該出硬局

其實仲有下一句
好在公海班人唔忍心冇cap埋
唔係就柒到出煙

p.s.中間仲夾住比ching既祝福

本來贏到紅星的話下兩場要輸曬先出局
高普要踢留力足球丫嘛 驚傷丫又驚輸丫嘛
依家兩場都要搏盡
好似睇個女人係度計婆乸數咁

車阿鏝就上緊力/keep住場場穩定輸出
利就宜家dup緊 仲要勁dup果隻
好心唔好睇住個分以為有機爭標啦

原來又係比清

上年都慣咗skip中場 俾邊路自己搞掂
但今年中場冇乜大改善之餘 前面三個仲要迷失咗
搞到隊波好似唔多識進攻咁 更加唔好講話要破大巴
希望keita出返嚟之後情況會有改善
開始有少少掛住can啲坦克推進

你又冇xs
Lalala 又打成70min

得G Sir清泉

笑4 ， 再唔出下沙基利 基達試下等GG la

出番軒會改變到幾多？ 佢踢左咁多季你都知啦

廢中走啦 後防洗咁多$都係成pat屎

冇左大腦愈來愈屎

後防冇事呀，進攻出事ja

輸兩球比呢隊西野
真係行記先得

進攻出唔到書

點解今年學人打穩守控球 反而體能仲差左咁多

翼唔拉邊=冇撚柒用

控撚咩橫傳後傳就當控球

琴日3個中場都唔可以帶到個波上去
有能力帶波上去果啲就唔係到
張仔 基達 再唔係安利簡 古仔

我都係回來了
舊登捧到軒球王咁

人呢 最緊要係搵到屬於自己嘅世界
古仔呀 我諗巴塞先至係真正屬於你嘅世界呀

傻仔 下場作客psg 主埸Napoli
呢兩場應該得1分
利出咗局啦已經

落去爭歐霸算啦

歐霸都冇得你踢

Lalala 傷完廢哂

昏迷左半年 想問點解唔出費基亞？

仲話一月唔買人

依家咁柒亦唔見得會買

this year is our year

利唔好似鏝咁一次過清哂d瘀血唔會有運行
呢家隊入面有1/3都係應該要清

廢中成日想改造d人

陰啲陰啲又反

其實大家有睇返塞爾維亞聯賽榜就知道星隊並不是外間所講咁魚腩，現時星隊踢左15場聯賽14勝1和，並且攻入40球，只失8球，而家利記仲係一支進步中既球隊，有不足係正常，現時踢左差不多３分１球季，暫時成績滿意，我相信球隊仲未完全上力，仲可以繼續進步的

清得
個對gay佬
史獨
廢摩
懦夫
廢米
力子
mkv

未用得
slk

做咩清懦夫

清咩呀…坐bench咪算…最緊要係買到個好波既中場

基佬系列：

1. 啦子 軒隊長
2. 懦夫 水貨
3. VVD 高美斯

歡迎再加

La子 一早話清得

軒可以後備

老虎唔會清

不過最緊要係 搵進攻套路 ，要盡快發揮到 基達 沙基利

真係好需要一個中場大師

基達 加 bino 其實好好丁

La子要走嘅話真係有啲唔捨得

冇計 佢傷多 ，出番黎又表現唔到

中場推進 can 又走左 ox 長傷

希望基達了

基達 Doucouré
Fekir

愈踢愈走火入魔
場場驚紅一件

我驚米努烈都要走ja

之前提過話將沙短擺做攻中，終於証明係得。
基達可塑性高，攻中防中都可以嘗試，但睇落似攻強守弱。
期望利可以用五個進攻點，學下曼城咁樣雙攻中。

其實佢肯打後備都ok la

高普唔會咁做

沙基利 攻中

基達 時攻時守

習慣後既bino （硬淨防中）

問題一早擺左係到，只不過對車鏝-6執返一分，對拿都算-6臨尾先輸，對巴都算-6費明奴臨尾救世

對熱都算-6 冇十二碼

Keita 識撚守
成日交e院ball

現有人腳唔差 ，係睇高生 點發揮

究竟幾時先可以出到邊壚+基達+沙短哩個鐵三角

幾時都話輕敵係大忌
廢中同呢度比人cap圖出去笑個on9仔都一鳩樣
個cm仲要咁多正評

輸撚死

一定會出米拿老母

高普/部分利狗最中意搵藉口話基達沙短未適應 冇體能 唔夠防守

依家唔係隊波冇人用 係你唔撚重用人
屌你老母呀高普成大個基達沙基利係度唔撚重用

唔講以為依家贏撚死左

主場拿玻里贏仲有價講 不過兇多吉少

首先要克服到唔交醫院波 跑得快(下略

好似上場對阿狗咁 屌啦星下下比人中間突入

我真係唔覺出邊爐同沙狗有咩大分別囉

講撚到出沙狗會比456咁

踢歐霸算啦

ox下季會唔會走lalala條路

我唔夠膽睇小拿坡里 上場輸左之後安坡里之後覺得呢隊野攻守都好穩定 意甲頭3唔係冇原因

鬼叫間球會度縮

唔試都知輸死

Ox本身都體質唔差 黑白人混種
啦真係...好老實我唔覺佢真係咁差
一係佢唔岩利踢法 同埋利個高強度訓練已經操到佢傷哂

打機可能幾好用既

BTW 琴晚玩到將老母變做st黎用 又幾好用

場場被人㩒住屌出makelele+kante+gattuso都冇用啦

原來尋晚+2 都有2.15

高普係咪比拉莫斯打傻左
今季走去打傳控，又唔睇下班人咩料 三個工兵中場唔好話傳，控都成問題，又pass and no move
地波傳唔到去前場就長傳，前面冇一球停到落黎

唉買邊爐個陣滿心歡喜 以為可以即食 點撚知又要等磨合 仲心諗咁難得終於等到個硬淨中場...
真係真心講句 我係對面隊睇邊爐咁撚樣lah tackle 落腳 下下狼到 我都嬲

上年無左古仔 局住變陣打後場直接斬上去鳩跑 收到奇效 歐聯亞軍
今年想打控球主攻 本來個plan 係買費基亞做攻中做連結 點知又買唔撚到
呢d 野都算撚數啦 因為都過左去 但諗唔明點解沙基利差唔多一出場就有表現 都可以無正選
呢場無正選我明白 但我唔明如果你知今場係唔會有佢去 點解上場對阿記又唔出呢
宜家我都分唔到前面果幾個究竟係體力出問題 定係戰術改變識應唔到
但只能講 咁樣唔重用沙基利落去 死路一條

事實上就係沙短加三箭頭好勁
大炒卡城（臨尾換沙短即入波）
大炒紅星 （果場佢踢得最好）
炒修3:0

冇出佢果啲老鼠拉龜
一個簡單攻中已經改善到
廢中死都要收翻起唔咁出冇野好講

請珍惜沙基利

高普:出短防守會差左

要贏拿玻利三粒先出到線 ，入唔入到波都成好大問題

洗乜姐 d 人講到鈀咁廢 贏多場鈀咪得囉

我都覺得可以再試多啲老母+邊爐+沙短
但係基達出番黎又唔知點分配
出基達既話好似用番基軒米好啲

打多啲雙箭啦
還掂明仔 大清會落中場拎波
打424都唔過份

反軒黨

今季作客打到成隻鵪鶉咁，輸一粒都已經當贏

fsg 真係慘
比上季既沙狗呃左份肥約

屌廢中真係好撚on9

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連鈀鑗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

要進攻，基，沙短 是但一定要出一個
唔係既話一定閪波

有無人留意緊美國大選

保方條廢老又出得返

未訓醒姐

屌奶星一陣比鈀大炒

古囝已離開了 走到疤狗在笑
要再有人走了 文尼想走了
軒囝最後撐到發燒
季初爭標的心存在過 為何敗北
😫

淡友又贏

好難輸

我地踢番高壓踢法就無一隊阻到我地啦

番轟post

紅星打法有D似當年6冠疤，可能係今年黑馬

線都未必出到喎

啱
係未訓醒先會咁有信心

傻鳩都睇得出隊波有好多問題
踢出黎成舊屎咁
唔明邊度黎咁既自信

高普又贏

有-6足球護體，聯賽不敗是基本

只能夠講係德國教練通病，低估對手實力，導致部署失敗

冬天要買人啦，唔係咁樣踢落去，分分鐘前四都冇，後備啲質素廢到。

有部署?

又係季前借走晒啲後生仔，而家唔夠人用喇，個個踢到謝晒皮

見到la子越踢越dup

算啦 唔好太大期望

進攻大腳斬俾文尼沙拉

高普唔玩針對性部署

發覺自從 軒 續約後

2球都得啦
不過撚贏到咩

唔好痴線啦

自卑緊
有冇 ching 企出嚟大嗌幾句 ynwa

對弱隊先出xs 太浪費了

人地鏝城以攻代守
廢中就唔攻唔守

和拿波 贏PSG 出線

冇攻擊中場，又冇創造力
下下靠隊翼自己死去

又喺度借D意J神軒
神軒落場咪又係一鳩樣
買兩個進攻意慾高啲嘅中場返嚟又唔用，諗住用番上年嗰套屈前面3個
前面3個腳風唔順打唔起咪收皮囉，同上年一鳩樣

沙拿狀態差真係怪唔哂
中場都冇人餵到波比佢
下下靠自己單打獨鬥

YMCA

責怪球員有咩用，教果個諗架

真係要試下搵xs擔大旗了
下下skip中場, 前面三個各自搵食真係唔掂
主場對卡城 有xs同冇xs個分別都有目共睹

點解高普好似睇唔到依啲問題咁
都踢左3個月 一場比一場差

完全唔明點解lalala重可以有正選

始終都係未有前場幼幼上到位

冇左大腦隊波就鳩鳩地

高普用死一套人 睇多條戰線
呢樣野冇變過

走線唔踢歐聯姐
全力保前四

唔好咁痴線啦

最忟水應該係可以點樣出線？

紅星贏曬兩場，垃圾利偷雞和是但一場

踢歐冠變歐霸無限回憶再輸了然後期待期待下一周發力

高普由一個好領隊，幾成一個平庸領隊，保守得黎仲失埋分

輕敵陣，大錯

唔帶隊中串連前場最勁既S23去，落後都冇人用，超錯

成績轉差已可預見，最幣係悶左好多d波

下場贏左psg就得

冇啦 對巴九成九輸/和
買定1:3 1:2 2:4
歐霸見

佢唯一餘下既優點就係同球員關系好，大家肯落力執行佢既部歲

但排陣，調動，臨場判斷咁屎，球員再落力都冇用既

1:3係巴win

如果和巴黎 返主場贏拿
都仲有機會

唔係無，而係唔敢用
wilson都借走埋就知

明明熱身＋季初幾場係順

Psg聯賽lead緊10分
大家league5日後對
利點win

琴晚有人好大聲咁屌佢架
好似沙拿殺撚左佢全家咁

季初Keita仲未傷

踢到咁撚柒唔屌得？一場半場呀
咁多場踢過幾多秒好波
職業球員黎架咩都怪教練
前場三子影響最細已經係佢
文尼中f9拉後
沙拿多時可以打翻佢最剎食嘅右路但佢踢左啲乜柒野出黎？

最後2場R聯

今日D球員全部無Update ig

11月已經出現利式崩盤

屌你個閪拿玻里又同PSG夾手夾腳撚9垃圾利
比假希望

計對賽先
唔係贏2:1 3:2 4:3.. etc 就得

冇大腦嘅高普主場都實俾安76戰術剋死啦

哭波喪

史獨雖然係獨 但佢狀態明顯好過綿龍一大截
文尼狀態又係好過沙拿一大截 但係要就沙拿走去踢唔太發揮到既位
尋晚變完陣仲衰過冇變陣
咋咋臨換基達出黎做策動好過啦
沙拿同綿龍仲係咁冇態就係時候停一停用啦
如果唔係買咁多前場人係到把鬼咩 奧力子後面仲有蘇姬子等緊

留到好球員 買勁既球員 呢一步做到
下一步就要 留到勁既球員 買更勁既球員
D 好球員係時候

咁係咪要賣f9走啊而家

我覺得前面三個都要賣

原來同分計完對賽仲會計對賽得失球差
下場羊2-0以就得

暗黑兵法
打起紅星 斬拿坡鈀鑗

適合做topic

其實唔難

有比清加持

下個post叫Make us Sleep

唔係話唔理下場對大巴黎咩戰果都好
只要主場贏到拿玻里2球就出到線咩

講咩買人呀
打撚醒高普好過

史獨d門前失機多到
仲話好態

據報導，在 PSG 中場拉比奧特的爭奪戰裡，利物浦暫時取得領先的地位，皆因紅軍正準備於明年 1 月，便與聖日耳門商討引進這名法國防中的可能性。另有小道消息指，今夏從摩納哥來投的巴西國腳法賓奴，或可能於今冬被交易至巴黎。

又要比人屌當人condom了

第4出局

good deal 啦 冰奴慢到仆街

尋日一唔出bino就輸
仲好話放走佢

1. 嬴巴黎 --- 出線
2. 和巴黎 嬴拿波理 --- 出線
3. 輸巴黎 嬴拿波理兩粒以上 --- 出線

出綿龍連影都唔見 tim

至少多個人防守

親愛的～大腦阿～你在哪裡阿

係喎
正如迷軒邏輯：冇出軒輸波=軒好重要

屌你老味 沙短同前面夾到咁好
次次一換佢入嚟成隊波唔同曬
再唔擺佢上嚟廢中等炒啦

唔夠防守
Something wrong for the system

公司請kfc到會做下午茶 肯定係擔心我ot會肚餓

he played too much for the last few games

今場唔帶沙短去都叫有原因
但如果係咁, 上場對阿點解唔用盡佢90分鍾?

高普在下一盤很大的棋

歐聯同分係計對賽成績既得失球之後先計total?

輸撚哂 —- 出局

同TAA 捉棋呀

係事但贏一場都出9成
但我都係打定輸數算

1 Points in head-to-head matches among tied teams;
2 Goal difference in head-to-head matches among tied teams;
3 Goals scored in head-to-head matches among tied teams;
4 Away goals scored in head-to-head matches among tied teams;

4隊全和有冇可能？

拉比奧特都唔快得去邊

之前有篇文章話過
著親3號都冇咩好下場

咁你著未

呢位青輸波輸到痴左線

尋晚下半場 d 波係咁回後 無人現位 睇撚到燥

公司沒有人 到會是我叫的

咪差唔多

Sorry 高daddy睇錯左以為自己贏緊2球

覺唔覺垃圾利次次都要打到最後一場先知自己晉唔晉到級

專登既
增加刺激感

始終覺得進攻仲係無form 反觀鏝城同車路士進攻都係好有form 你睇佢地係feel 到一定會入波 越打越入肉 利記就係初初開波覺得會贏 之後越打越覺得輸硬

今季根本就退晒步

Welcome Fekir

高普今季成個摩狗咁
保守到仆街
輸波和波就屌球員

今季唔洗啦，已經知道晉唔到了

屌你老母夏天咁多時間都唔追個攻中
廢中無左大腦就乜柒都唔識

寧願包尾都唔想打歐霸

突然好掛住某個人

25古績睇住紅星晉級有冇後悔？

渣士

軒神 高普已經用到老母虛脫

米拿 老母 沙拿 VVD 羅拔仔
已經比高Sir用到收左皮

傻鳩

左閘真係無人可以換

利狗有幾可穩勝
連對上一隻飛機杯都要射碼先得

竟然尋晚唔出佢

一月收返Wilson 就心滿意足了

收左都唔覺會用

法賓奴：「老實說，我仍未完全適應英超的節奏。在加盟利物浦前，我曾在法甲效力過 5 季，那裡的足球風格與英超截然不同，尤其是比賽強度，所以我需要繼續努力的融入這裡。溝通是另外一個問題，我的英語水平僅屬一般，只能與隊友們進行簡單的交流，但對此，我亦會盡快克服。」

比起賣走佢 更想佢快啲適應到

Fabinho 不離不棄支持區

唔想再出

出法賓一定要玩控球在腳 控制節奏
好似對阿果場比人打到快嘅話
佢就會係一個大弱點
但係節奏慢佢慢慢推進反而對破密集有幫助

阿樂?

由佢黎發動長傳效果應該好過中堅既

學鏝咁打
放慢節奏係至少控住人黎踢

唔係比個控球權任人地攻而自己縮後打反擊

最大問題係打反擊 唔知係三箭唔fit定人地睇穿左 完全打唔起 變左俾人狂攻 自已波都無點射過

中場有個十號，三箭頭就可以專心走位做最後一腳
但係而家，就要佢地做埋波，又要做波又要入波，點會踢得好

依家係中場回後,後防猜完先斬上去,反擊要快,搶到就踢上前面三個啦

以前搶到都算有100分爆上或分下波,依家中間小左件咁,三工兵帶唔上,局回後再慢慢組織,前面三個變左廢左一半武功

即係前面三個要做埋中場做既野
咁中場到底有咩用

可能係搶下波解下圍

有幾樣野高普好撚自以為是唔改一定仆街 總結下
1.覺得文尼依家咁撚上腳ge踢法係冇問題
2.覺得前面3個幾廢都好要場場出
3.覺得沙基利只係輪換ge後備料
4.覺得Harry wilson連後備都唔夠班踢
仲有咩 繼續加啦

竟然咁好分

準備收錢買機票去晏菲路屌柒廢中

之前有好多反擊打，而家反擊個下交唔到上前場
或者之前沙拿做支點反擊hold到波；今季交親比佢都控甩/交到
第二：文尼上腳太多，無左鳩爆鳩推
第三：前場小組one2小左好多，變左下下由後場開始，比到中場得米拿現到位，但比人睇死右腳，再交前場3個又係甩
第四：前場迫搶無咁明顯，明奴做唔到太多野
變到成日禁區外猜波攻唔到

三條撚屌連波都唔撚識傳 面對面交失 我老母都傳到啦

擺4231沙短守太弱，聖徒就係咁半場就收埋

希望高普話一月唔買人係 9up 啦

又黎
之前沙短跑動第三多 而且好明顯落左場之後都好肯走
而且當你有人key波 對手自然掂少左波 咪變相守埋波 你睇鏝 防線唔係世界一級穩 但都失咁少波就知

幾時咁講過

Something crazy would have to happen 先買人
不過輸俾紅星應該已經夠 crazy

弊在佢都唔係正宗10號，控波其實唔算一線
係有一腳傳波，反搶佢搶唔掂

話前面3⃣️件傷曬先有機買人

隻狗入左ICU 而家好無助

養寵物最怕就係呢D生離死別，多數佢地都短命過自己

好煎熬 望住佢好慘個樣
就諗比佢早啲離開人世舒服啲 定 要醫翻佢

所以我都唔敢再養寵物
好撚傷心

乜而家仲有打反搶咩?
同第一二季真係差得遠
d人話唔搶咁勁要留力, 但係而家11月一樣個個腳仔軟

太子兵 留名睇下場富咸繼續失分

G

上季冇左狜既進攻都嘭嘭聲
今季成班變晒on9仔

No salah no goal

完來女人達入波已經同沙拿一樣

女人達貴咁多= =

vvd識唔識打防中

佢打中鋒仲好 全部人斬波比佢頂

推佢打防中 但我唔想見到世一中堅

打阿狗個場已經睇得出佢打前面一個都有威脅過前場三子加埋

搵老母同邊爐雙防中逗住佢踢囉
橫掂邊爐都踢唔到單防中

柱躉式中鋒

好慘，啦啦啦只係啱打中場中，叫佢打攻中真係死得，利記得k8同s23可以打到呢個位

仲要兩個本身唔係打呢個位，意義上我地一個攻中都冇

5.覺得自己無錯
雖然係傳媒面前攬上身
但下場個陣容踢法又係一鳩樣

Can過左祖記之後一場都無出過
係未夾好定被放棄左？

有出過, 依家有大病

咁你有冇施華迪布尼呀

捱夜睇獌贏波先

對紅星都要skip中場好正常？

曼城快到。。

好心你地唔好成日攞鏝黎比啦，根本唔同級數

2:0

屌喇星跛腳仔又有波入

祖記迫搶同控制都勁過利記幾班

根本就係冇錢扮落bid撚鳩利狗

C7勁到

屌你有冇搞撚錯呀 牙朗唔剷草

慶祝好ball

C朗 33歲 仲咁勁

仲勁過係皇馬最後兩年………

靴狗

祖記 咁多球chance都入唔到

摩連奴唯一好係真係可以果斷換人
高普

獌狗反杯

祖似足打fifa被迫害

ccc尼

屌你老尾曬左我兩個鐘睇魔性

鏝6-0
究竟有無一場係唔炒對手

魔佬最後霸氣到

睇心情，鐘意入幾多粒就幾多

比佢串埋呢場 準備睇佢下場死狗樣

真係好勁
佢係有諗過長遠計劃
穩定輸出+可持續既踢法
高普就下下熱血
一留力就仆街

budget都差好遠
無得比啦

係曼城既話就唔會慳錢
講到尾fsg都係唔肯投入
今季=古狗+上季儲底0投入條數

我都睇唔到轉會市場仲有其他同級b plan 10號可以買到

美國仔

[怨婦mode]
拉莫狗又批人肘

批完人肘佢笑佢性格樂天姐

淨係投入係紅襪度

其實點解無油王果D投資利既

全部強隊贏波

唔係無
係fsg 唔撚賣

英超歐聯全勝

睇利贏獌輸就話 better than having sex
咁調轉係咩

講真今年算係咁了…係高狗搞唔掂d新人加舊人跌watt姐

今年買人係解決上年既問題
所以要解決今季既問題要等到下一季

但係個進攻由10月開始到而家都好sloppy下

特別係
將文尼放做10號位暫時黎睇真係唔掂
沙拿都做得好過佢

仲有, 點解班友好鐘意射走啲easy chance

Oh ... better go to have sex

得利要出局

據報導，曾接近於今夏加盟利物浦的里昂隊長費基亞（Nail Fekir），或可能於明年 1 月正式登陸英超，但有意招攬此子的隊伍並非紅軍，而是車路士。現年 25 歲的他，今季已為里昂上陣過 10 次，期間送出 4 入球 4 助攻。

唉屌

搶佢喇DLLM FSG

要對利剷草了

跛腳仔：急不及待想玩玩了

去利下年打歐霸，傻都識㨂

車仔啲人咁勁都要買人

剷囉
之後整親膝頭唔好喊

因為人地疊水囉

利記傳左季中買咩人未

比你講完個膝硬過機械鎧

唔會傳

鏟爛個草地

可能好似bino咁
冇咩傳過就直接簽左
希望到時有suprise啦

我地上年歐聯亞軍今季衝英超冠軍架

屌 姐係無啦

唔好咁痴線啦

以利記成績，歷史， 名氣， 財政
相信要買都買到
應該冇人會唔想加盟

圖已cap

波台狗冇乜素材喇
快啲入黎Cap圖出去開post啦！

想比人bin?

屌比個獌狗同事hack左account

見到比清咁講 突然對冬季窗增兵有d 希望

On9=假痢

今年夏天重組中場暫時係失敗

100分
can
古(半年)

利物浦本身就係失敗嘅代名詞

今年進攻實係得啖笑

can其實上年都唔係出得多
100分本身都叫頂到下古
係傷q左麻煩

利物浦不嬲都係得啖笑

有消息指，利物浦的後備左閘艾拔圖摩蘭奴接近於明年離隊，而他的舊東家、擁有「歐霸專家」之稱的西維爾，正積極研究簽回此子的可能性。不過，比起於明年 1 月進行收購，西維爾更傾向艾拔圖摩蘭奴能夠在約滿紅軍後，以自由轉會的形式回歸。
gogogo!
去歐霸稱皇都好過喺垃圾利拎幾次亞軍

屌你老味, 有一次亞軍係你累架

任務完成咪返去囉
有一次冠軍佢有份

慳錢唔買飛機亞, dllm fsg

如果垃圾利贏撚到餘下3個其中一個冠軍
請利子食瘋味安格斯漢堡

到時應該無得賣

自己買麵包,加罐肉醬,牛肉,幾條菜加埋煎蛋夾埋

屌你老味, 邊個老麥marketing 天才批准sell呢舊野
話自己覺得最有特色嘅香港風味係茶記嘅肉醬蛋飯盒

岩啦間諜滾回西維爾

早排見到話唔買 輸左呢場有轉機

世界上最好笑既笑話
this year is our year

好似傳過賀芬咸個中場？

呢個?年幾前傳

唔係Amiri，係迪米拜

樣衰不了

快

簽返德國佬岩架啦
英人難上大枱 多數都係靠狀態

簽個戰術教練先啦屌

買本進攻書先啦屌

高普 要談進攻的話我可以寫一本書

咁邊個係本書啊？

上次防守書去修囝買左vvd
今次進攻書買埋long

混血王子的背叛

利真係永遠都唔齊人 問題根源冇解決到 前中後輪流發波瘟 靠氣勢波根本唔夠贏

利記無錢
dllmfsg

唉 無軒連鴻星都輸

我反軒都無得唔服了

John?

問題係差個攻中
我迷軒都覺得出唔出軒分別其實不大

一直都無攻中架啦

係今季唔打high press 前面3隻又鳩鳩地

岩岩場波中場3件直頭無出場咁🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

認為兩者皆是

上季進攻skip中場
依加連防守都skip埋

不如Skip 埋領隊

屌你

防守一流，進攻九流

辣殺

再加上無咗大腦嘅廢中，今年又無冠

對鴻星失兩粒 一咩流

兩球都射得靚，所以唔計

無左大腦真係唔掂

你唔進攻，人地咪攻你lor

今年幾好，十一月就夢醒

我利已俾大腦出賣
大腦俾哂利d料紅星
上季R聯決賽又突然出走
依家又話同利打官司
呢個人相當有可疑

成隻狗咁

頭已側

我使唔使un下un黎講?

好din 撚到阿古路無波入

未做曬啲野做乜趕我做

星期56日先ot啦

大佬呀

未批vpn比我 想home office都唔得

度天隊長

又有新名

飲緊湯差啲噴

假利留名

利post已死

米仔接受左自己只係後備料未

人地拿玻利季前想買又唔比
賣完就無ospina啦

究竟個角球戰術係邊個諗，下下搵水貨斬去龍門

輸緊2-0仲想直射個球真係好柒
而家唔係對緊啲不知名球隊

無波睇好靜

btw solanke仲排得後過origi

下個post不如叫投奔初夏算啦

袁偉豪 屎獨 無入國腳

又有得玩

有冇人想加入夢醒系

想加入崩盤系

崩盤的yuirii

Tottenham breached advertising standards by boasting new stadium was ’only place to watch Champions League football in London‘… and are now facing exit before they play there

Posters appeared over the summer boasting that Tottenham‘s new stadium would be the only place to watch Champions League football in London

It was a dig at Arsenal and Chelsea, who are in this season’s Europa League

But delays to the £850m stadium and Tottenham‘s poor European form mean the new ground may not actually see any Champions League football

Advertising Standards Authority received a complaint the poster was misleading

The ASA said they had contacted Spurs to raise concerns and issue guidance

諗到個post名

崩壞之樂章

崩壞的湊莉久算啦

唔~~~~~~~~天氣不似預期 😢

Brain him back

Real? Sources?

No call call spring 咋

下個po叫 [唔好咁痴線啦] ok?

下場出基達啦屌

沙基利都出埋啦
唔洗防中啦 防守係最好進攻

1

1001